[好奇撚］其實d電話傳銷，銀行電話借貸等等真係有人會幫襯？

仲有係街d 寬頻推銷！

有需要借錢買野直接打電話去果間公司/銀行唔係仲快？